［一手］秀茂坪狗屋拉左閘冇開

如題，搭車經過影唔切

有無拉右閘

覺得自己好幽默？